SHK Yoho疑似用木板封玻璃遮擋視野，方便狗狗佈署

相信大家經過821、921元朗靜坐集會，都知道由元朗站去K出口就可以去到Yoho一期

由於小弟喺Yoho返工日日都會經過嘅關係，發現呢幾日有工人開始裝木板圍封K出口至Yoho兩邊嘅玻璃

吸取過去兩個月嘅經驗，呢個位置兩邊嘅玻璃係非常方便觀察樓底有冇狗車同狗狗佈處，因為如果大家有細心留意，K出口旁邊其實仲有一個H出口，係一條樓梯可以直接由地下跑上黎

當兩邊嘅玻璃被圍封，手足以至哨兵失去咗視野嘅優勢，喺元朗站/Yoho裡面集會嘅手足，就冇得再即時留意樓下有冇狗隻，萬一狗狗由H出口攻上黎，係一件極度危險嘅事

在此提醒還望各位手足一切小心，毋忘721恐襲，祝各位今日武運昌隆

自推1/10

推

捱

推 今晚靜坐活動風險異常高
手足小心

可以係驚爆玻璃啫
事實係會阻礙視線，但唔好鳩屈人地個動機先

我估佢哋係驚俾人爆玻璃

推一推

各位手足萬事小心

幫推

呢個真
班狗行動大把方法
mtr堆員工通道都變左公廁啦
係狗都入得

因為家下保險唔會賠任何野（告得人暴動，條街唔係暴動點都講唔通，保險九成唔包暴動。）

入唔到元朗就無差別靜坐，各大港鐵站皆可

明顯驚爆玻璃啦 , 做哨靠咁樣望就死得啦